競馬Fact Check｜ LIVE直播20210113快活谷草地夜馬 主持提供貼士 仲有AI排隊馬

賽馬 #直播 #競馬FactCheck

競馬Fact Check｜
LIVE直播九場HKJC賽馬會快活谷草地夜馬
主持提供貼士 仲有AI排隊馬
4,629 watching now•Started streaming 28 minutes ago

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.77M subscribers

#賽馬 #直播 #競馬FactCheck #貼士 #快活谷 #Appledaily

今晚（13日）快活谷馬場上演九場賽事，頭場定於晚上6時45分開跑。

蘋果《競馬Fact Check》屆時直播各場賽事，讓馬迷猶如置身場內睇跑馬。

《競馬Fact Check》今季新增AI模擬賽果，集各項data進行運算，識別出哪些是機會馬，以得分高低排序，一目了然。主持亦會即場解答讀者留言，與讀者互動交流；另外會加插騎練賽前訪問，大家或者從中可以搵到方向。

此外，仲會新增出閘預測走位圖，等觀眾了解今場賽事形勢，邊啲馬可以賺步速；邊啲馬相對蝕底，務求幫大家捉更多冷馬！

今季《競馬Fact Check》新增參賽馬賠率走勢，由隔晚到即場，一目了然；電腦預計臨場大戶落飛馬，讓馬迷落注前作參考，增添勝算。

今集《競馬Fact Check》將於下午6時10分開播，屆時Youtube及《果燃台》會全程直播。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

著晒燈